香港電影。

點解好似套套都係古天樂，劉青雲，張家輝......

唔係仲有邊個？